msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

msgid "CHARACTER_COLLECTOR"
msgstr "收藏家"

msgid "CHARACTER_DWARF"
msgstr "矮人"

msgid "CHARACTER_PERFECTIONIST"
msgstr "完美主义者"

msgid "CHARACTER_STUCK"
msgstr "受困者"

msgid "CHARACTER_CATATO"
msgstr "猫铃薯"

msgid "CHARACTER_MAGNETIC"
msgstr "磁场"

msgid "CHARACTER_DUAL_WIELDER"
msgstr "双枪手"

msgid "CHARACTER_BUILDER"
msgstr "建筑商"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_COLLECTOR"
msgstr "从收藏家开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_DWARF"
msgstr "从矮人开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_PERFECTIONIST"
msgstr "从完美主义者开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_STUCK"
msgstr "从受困者开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_CATATO"
msgstr "从猫铃薯开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_MAGNETIC"
msgstr "从磁场开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_DUAL_WIELDER"
msgstr "从双枪手开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_BUILDER"
msgstr "从建筑商开始"

msgid "ITEM_MONOCLE"
msgstr "单片眼镜"

msgid "ITEM_FORTRESS"
msgstr "堡垒"

msgid "ITEM_BULLET_TIME"
msgstr "子弹时间"

msgid "ITEM_BELL_COLLAR"
msgstr "铃铛项圈"

msgid "ITEM_FISHING_MAGNET"
msgstr "钓鱼磁铁"

msgid "ITEM_DOMINO"
msgstr "多米诺骨牌"

msgid "ITEM_BLUEPRINTS"
msgstr "蓝图"

msgid "WEAPON_HOOKSHOT"
msgstr "钩爪"

msgid "EFFECT_RECYCLING_LOSSES"
msgstr "回收道具时额外获得[color=red]-99%[/color]个材料"

msgid "EFFECT_STUCK_NULLIFIED"
msgstr "在每一波敌袭中会抵消受到的[color=#00ff00]前5次[/color]攻击伤害"

msgid "EFFECT_CATATO_NULLIFIED"
msgstr "在每一波敌袭中会抵消受到的[color=#00ff00]前8次[/color]攻击伤害"

msgid "EFFECT_TWO_WEAPON_SLOT_LIMIT"
msgstr "同时只能装备两把武器"

msgid "EFFECT_GAIN_ENEMIES_FOR_EVERY_STAT"
msgstr "你每有{2}{3}就有+{0}%{1}[+{4}%]"

msgid "EFFECT_NO_HARVESTING_GROWTH"
msgstr "敌袭结束时，收获提高{0}% "

msgid "EFFECT_GAIN_ALL_DAMAGE_TYPES"
msgstr "所有的伤害类型都会相互影响（[color=#00ff00]2近战伤害[/color] = [color=#00ff00]1远程伤害[/color] = [color=#00ff00]1元素伤害[/color] = [color=#00ff00]2工程学[/color]）"

msgid "EFFECT_CAP_MAP_SIZE"
msgstr "第20波敌袭后地图尺寸停止增长"
